(有片) 元朗黑警見到黑社會打人掉頭走 坐視不理!!!!!!!!!!!

文宣做野！

不用分那麼細
黑 警都係一家人

屌你老母！黑警死全家！2皮野人工打市民，包庇黑社會！

推推推

On撚9

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

Push

夾撚好晒啦警黑
同一隊伍黎

推

第一段片

推推推推推推

屌你第一日見識黑警既殘暴？

警察默許黑社會打人